feel 到今日又會拉好多人, 大家今日要盡量和理非

屯門個日咁和平都可以鳩打鳩拉幾十個制坊, 今日又返返去班黑警最熟既主場港島區.... 真係唔敢想像

所以更加需要結界師

你唔好再ff 啦 隨機應變識唔識
次次都係班狗郁手先架 你平行時空？？

人地鳩拉嘅話和理非都走唔甩
休息撚